不如叫返支那做震旦(含典故)

震旦（梵語： Cīna-sthāna，巴利語： Cīna-rattha），又譯震丹、真丹、真旦、振旦、神丹，也稱摩訶震旦（Mahā-cīna-sthāna），漢傳佛教經典中，對古代中國的稱呼，義同秦斯坦(既秦王國)。這個稱呼可能源自中亞或印度。
現今中國有部分機構以震旦為名，如震旦集團、上海震旦職業學院、震旦博物館等。

既然中國都有機構自稱震旦，咁不如改返叫佢哋做震旦，國旗國歌都要改。

有無人幫震旦國設計國旗